連登load廣告真係快到仆街

有時係地鐵網速會慢 入到啲post啲圖轉極都唔會load到

但係啲廣告圖 極速load好 搞到成個po淨係可以睇廣告

個廣告仲要係gif都load到

agger

真係屌出聲 成程車淨係可以睇廣告

D廣告係唔係APP入面嫁
唔使LOAD,好似 依D咁

非常同意

關連登咩事

成班智將

人地專業做廣告 壓到勁細 同埋你之前有見過的話有cache 又有廣告sdk係你部機到

一張人地post出黎嘅gif圖 有可能幾mb

一個廣告百幾k

高下立見啦

乜都屈連登 用下個屄腦諗野先 唔好搞到人唔笑 狗都吠